突發! Moyes離開韋斯咸

David Moyes has left West Ham following the end of his short-term contract.

Moyes' assistants Alan Irvine, Stuart Pearce and Billy McKinlay have also departed with immediate effect.

The announcement arrived barely 12 hours after David Gold, West Ham's co-owner, said he hoped 55-year-old former Manchester United and Everton boss Moyes would remain in charge for next season.

Joint-Chairman David Sullivan said: "I would like to place on record my sincere thanks to David Moyes and his staff for achieving the target of keeping West Ham United in the Premier League.

"Throughout his time here, David has carried himself with dignity and honesty and we have all found him to be a pleasure to work with.